{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005446",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42041&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 첨단 썸 무인텔"
    },
    "text": "サムムインテルは先端中心商店街に位置しています。 常に清潔できれいに管理しており、客室内では独自のサービスであるネットフリックスを無料でご利用いただけます。 また、客室には空気清浄機が設置されており、カップルPCルームのような様々な仕様の客室が完備されています。 また、毎日プレ消毒器を利用して自主防疫を行っています。 車のお客様はドライブイン客室をご利用いただければ幸いです。 事前に予約していない連泊の件については、通知なしでキャンセルされることがあります。 入室の際の基準人数は2名であり、追加人数がいる場合、当日現地にて追加料金を支払う必要があることをお知らせします。 客室はチェックイン時に割り当てられ、上記の画像と実際の客室は異なる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "サムムインテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "サムムインテルは先端中心商店街に位置しています。"
        },
        {
            "question": "サムムインテルではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "サムムインテルでは独自のサービスであるネットフリックスを無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "サムムインテルの客室はどのように管理されていますか？",
            "answer": "サムムインテルの客室は常に清潔できれいに管理されています。"
        },
        {
            "question": "サムムインテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "サムムインテルの客室には空気清浄機が設置されており、さまざまな仕様の客室が完備されています。"
        },
        {
            "question": "サムムインテルではどのような防疫対策を行っていますか？",
            "answer": "サムムインテルでは毎日プレ消毒器を利用して自主防疫を行っています。"
        },
        {
            "question": "車で来るお客様はどのような客室を利用することができますか？",
            "answer": "車で来るお客様はドライブイン客室を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "事前に予約していない連泊の場合、どのような対応がされますか？",
            "answer": "事前に予約していない連泊の場合、通知なしでキャンセルされることがあります。"
        },
        {
            "question": "入室の際の基準人数は何名ですか？",
            "answer": "入室の際の基準人数は2名です。"
        },
        {
            "question": "追加の人数がいる場合、どのような手続きが必要ですか？",
            "answer": "追加の人数がいる場合、当日現地にて追加料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室の割り当てはいつ行われますか？",
            "answer": "客室の割り当てはチェックイン時に行われます。"
        },
        {
            "question": "実際の客室と画像は異なることがありますか？",
            "answer": "実際の客室と画像は異なる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 242,
        "QA": 437
    }
}